[ARMY] 防彈少年團BTS討論區(19) 祝願世巡順利 成員身體健康

召集所有ARMY入黎BTS討論區

둘！셋！방 탄！안녕하세요，방탄소년단입니다！

2！3！防 彈！大家好，我地係防彈少年團！

dul！ses！bang tan！annyeonghaseyo，bangtansonyeondanibnida！

2015/05/05 THE SHOW 'I NEED U' 1位

2015/12/11 Music Bank 'RUN' 1位

2016/05/13 Music Bank 'FIRE' 1位

2016/10/28 Music Bank 'Blood Sweat & Tears' 1位

2017/02/23 M! Countdown 'Spring Day' 1位

2017/09/27 SHOW CHAMPION ‘DNA’ 1位

2016/11/19 第8屆 Melon Music Awards 年度專輯大賞《花樣年華 Young Forever》

2016/12/2 第18屆 Mnet Asian Music Awards 最佳年度藝人

2017/01/19 第26屆首爾歌謠大賞 本賞、舞蹈表演獎、最佳音樂錄影帶獎、最佳專輯獎

2017/02/22 第6屆Gaon Chart Music Awards V LIVE Global Popularity獎、第四季 專輯部門年度歌手獎

2017/05/21 2017 Billboard Music Awards Top Social Artist 最佳社群網站藝人

2017/11/19 2017 American Music Award 首支韓團擔任表演嘉賓

2017/12/1 第19屆 Mnet Asian Music Awards Best Asian Style、最佳音樂錄影帶獎 (春日)、最佳年度藝人

2017/12/02 第9屆 Melon Music Awards TOP 10 歌手獎、最佳錄影帶獎、全球藝人獎、年度歌曲獎 (春日)

2018/01/11 第32屆 Golden Disks Awards 數位音源部門 — 本賞、唱片部門 — 本賞、大賞

2018/01/25 第27屆首爾歌謠大賞 本賞、大賞

2018/02/06-09 美國唱片業協會(RIAA)金獎認證 — 首個獲得美國唱片業協會認證的韓國團體

2018/05/20 2018 Billboard Music Awards Top Social Artist 最佳社群網站藝人並表演新歌

2018/05/28 美國Billboard200 第一名、Billboard Hot100 第十名

2018/06/08 14天售出166萬4041張專輯，奪得「月專輯排行榜」冠軍 — 創下Gaon統計史上「單月最高銷售紀錄」

2018/07/15 《Love Yourself 轉 'Tear'》以175萬117張的銷量摘下「2018上半年專輯榜」冠軍

2018/08/09 世界巡唱加場，成為首個能在美國花旗球場(4萬席)舉行演唱會的韓國歌手

2018/08/10 《Love Yourself 轉 'Tear'》日本銷售超過10萬張 — 日本唱片協會-黃金認證

2018/08/12 2018 Teen Choice Awards— Choice International Artist (連續第2年)

2018/08/15 第三度獲得美國唱片業協會(RIAA)金獎認證 + Billboard Social 50 連續57週位居冠軍

2018/08/24 〈IDOL〉超過4500萬次觀看次數 — 成為Youtube上全球影片中首日最多觀看次數的MV

防彈少年團（방탄소년단），簡稱BTS，韓國男子音樂組合，由Jin、SUGA、J-hope、Rap Monster、Jimin、V、Jung Kook七名成員組成，隸屬Big Hit娛樂經紀公司旗下。為Big Hit娛樂第一個獨立製作培養的團體，同時也是知名作曲人與製作人方時赫首次獨立栽培的團體。

團體剛出道時，防彈少年團的涵義為「阻擋像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體」，2017年7月4日則加入了「不安於現狀，朝著夢想不斷成長的青春」的涵義，原先以「防彈少年團」為英文縮寫的「BTS」（Bangtan Sonyeon Dan），也增添了「Beyond The Scene」超越現狀的意思。

防彈少年團的官方歌迷名稱為「A.R.M.Y」（韓語：아미），這個名稱是在2013年7月9日通過官方網站首度亮相，來自於英文「Adorable Representative M.C for Youth」的縮寫，意指「值得人們景仰的青年代表」，由防彈少年團的成員們閱讀約1000個粉絲意見後親自選出。ARMY在英語裏的意思是軍隊，而防彈衣和軍隊總是在一起，所以也有粉絲們和防彈少年團一直在一起的意思。官方應援物為炸彈造型的手燈「A.R.M.Y BOMB」。

成員介紹

RM

本名：金南俊 김남준 Kim Nam Joon
生日：1994年9月12日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：隊長、Rapper
花名：rapmon、拉蒙、Moni、毛利族族長

WINGS Short Film #5 REFLECTION

Jin 진

本名：金碩珍 김석진 Kim Seok Jin
生日：1992年12月4日
星座：射手座
血型：O型
出生地：韓國京畿道安養市
隊內職務：副唱、門面
花名：Eat Jin、粉紅公主、媽媽、車門男、肩膀美男

WINGS Short Film #7 AWAKE

SUGA 슈가

本名：閔玧其 민윤기 Min Yoon Gi
生日：1993年3月9日
星座：雙魚座
血型：O型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：Rapper
花名：閔suga、天才、白糖

WINGS Short Film #4 FIRST LOVE

J-Hope 제이홉

本名：鄭號錫 정호석 Jeong Ho Seok
生日：1994年2月18日
星座：水瓶座
血型：A型
出生地：韓國光州廣域市
隊內職務：主領舞、Rapper
花名：Hobi、希望

WINGS Short Film #6 MAMA

JiMin 지민

本名：朴智旻 박지민 Park Ji Min
生日：1995年10月13日
星座：天秤座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：高音主唱、領舞
花名：雞米、chimchim、jiminie、糯米糕

WINGS Short Film #2 LIE

V 뷔

本名：金泰亨 김태형 Kim Tae Hyoung
生日：1995年12月30日
星座：摩羯座
血型：AB型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：中低音副唱
花名：泰泰、蠢泰、低音炮

WINGS Short Film #3 STIGMA

JungKook 정국

本名：田柾國 전정국 Jeon Jung Kook
生日：1997年9月1日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主唱、領舞、副Rapper、忙內
花名：忙內、黃金忙內、Kookie、果果

WINGS Short Film #1 BEGIN

音樂作品

韓語正規專輯

《DARK & WILD》

首張正規專輯 發行日期：2014年8月20日

Danger MV

호르몬전쟁 (War of Hormone) MV

1. Intro: What am I to you
2. Danger
3. 호르몬전쟁（War of Hormone）
4. 힙합성애자
5. Let Me Know
6. Rain
7. BTS Cypher PT.3: KILLER（feat. Supreme Boi）
8. Interlude：뭐해
9. 핸드폰 좀 꺼줄래
10. 이불킥
11. 24/7＝Heaven
12. 여기 봐
13. 2학년
14. Outro：그게 말이 돼?

《WINGS》

第二張正規專輯 發行日期：2016年10月10日

피 땀 눈물 (Blood Sweat & Tears) MV

1. Intro: Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin (JungKook SOLO)
4. Lie (JiMin SOLO)
5. Stigma (V SOLO)
6. First Love (SUGA SOLO)
7.Reflection (Rap Monster SOLO)
8. MAMA (J-Hope SOLO)
9. Awake (Jin SOLO)
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋! (그래도 좋은 날이 더 많기를)
15. Interlude：Wings

《You Never Walk Alone》

第二張正規專輯改版 發行日期：2017年2月13日

봄날 (Spring Day) MV

Not Today MV

1. Intro：Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin
4. Lie
5. Stigma
6. First Love
7. Reflection
8. MAMA
9. Awake
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋!（그래도 좋은 날이 더 많기를）
15. 봄날（Spring Day）
16. Not Today
17. Ourto：Wings
18. A Supplementary story：You Never Walk Alone

Love Yourself系列
微電影: 《Euphoria：Theme of Love Yourself 起 'Wonder'》

《Love Yourself 轉 'Tear'》

第三張正規專輯 發行日期：2018年5月18日

'Singularity' MV

Fake Love MV

1. Intro：Singularity
2. FAKE LOVE
3. 無法傳達的真心 (전하지 못한 진심)(Feat. Steve Aoki)
4. 134340
5. 樂園 (낙원)
6. Love Maze
7. Magic Shop
8. Airplane pt.2
9. Anpanman
10. So What
11. Outro：Tear

《Love Yourself 結 'Answer'》

第三張正規專輯改版 發行日期：2018年8月24日

'Epiphany' MV

'IDOL' MV

A
1. Euphoria
2. Trivia 起 : Just Dance
3. Serendipity (Full Length Edition)
4. DNA
5. 酒窩
6. Trivia 承 : Love
7. Her
8. Singularity
9. FAKE LOVE
10. The Truth Untold (전하지 못한 진심)
11. Trivia 轉 : Seesaw
12. Tear
13. Epiphany
14. I’m Fine
15. IDOL
16. Answer : Love Myself

B
17. Magic Shop
18. Best Of Me
19. Airplane pt. 2
20. Go Go
21. Anpanman
22. MIC Drop
23. DNA (Pedal 2 LA Mix)
24. FAKE LOVE (Rocking Vibe Mix)
25. MIC Drop (Steve Aoki Remix)(Full Length Edition)

韓語迷你專輯

「學校三部曲」系列
《O! R U L8, 2?》

首張迷你專輯 發行日期：2013年9月11日

N.O MV

1. Intro：O! RUL8, 2?
2. N.O
3. We On
4. Skit：R U Happy Now?
5. If I Ruled The World
6. Coffee（cover）
7. BTS Cypher PT.1
8. 진격의 방탄（Attack On Bangtan）
9. 팔도강산（Paldogangsan）
10. Outro: Luv In Skool

《Skool Luv Affair》

第二張迷你專輯 發行日期：2014年2月12日

상남자 (Boy In Luv) MV

하루만 (Just one day) MV

1. Intro: Skool Luv Affair
2. 상남자（Boy In Luv）
3. Skit: Soulmate
4. 어디에서 왔는지
5. 하루만（Just One Day）
6. Tomorrow
7. BTS Cypher PT.2: Triptych
8. 등골브레이커
9. Jump
10. Outro: Propose

「花樣年華」系列
《花樣年華 pt.1》

第三張迷你專輯 發行日期：2015年4月29日

I NEED U MV

쩔어(Dope) MV

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. SKIT : Expectation!
5. 쩔어（Dope）
6. 흥탄소년단
7. Converse High
8. 이사
9. Outro : Love is Not Over

《花樣年華 pt.2》

第四張迷你專輯 發行日期：2015年11月30日

화양연화 on stage : prologue
(花樣年華pt.2 先導影片)

RUN MV

1. Intro : Never Mind
2. RUN
3. Butterfly
4. Whalien 52
5. Ma City
6. 뱁새
7. SKIT : One night in a strange city
8. 고엽
9. Outro : House Of Cards

「Love Yourself」系列
《LOVE YOURSELF 承 'Her'》

第五張迷你專輯 發行日期：2017年9月18日

Intro：Serendipity MV Trailer

'DNA' MV

1. Intro：Serendipity
2. DNA
3. Best of Me
4. 보조개（Dimple）
5. Pied Piper
6. SKIT：Billboard Music Awards Speech
7. MIC Drop
8. 고민보다 Go（Worry Go）
9. Outro：Her

韓語特別專輯

《Skool Luv Affair Special Addition》

第二張迷你Repackage專輯 發行日期：2014年5月14日

1. Miss Right
2. 좋아요（Slow Jam Remix）
3. Intro: Skool Luv Affair
4. 상남자（Boy In Luv）
5. Skit: Soulmate
6. 어디에서 왔는지
7. 하루만（Just One Day）
8. Tomorrow
9. BTS Cypher PT.2: TRIPTYCH
10. 등골브레이커
11. Jump
12. Outro: Propose

《花樣年華 Young Forever》

特別迷你專輯 發行日期：2016年5月2日

EPILOGUE : Young Forever MV

불타오르네 (FIRE) MV

Save ME MV

Disc 1
1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. 고엽
5. Butterfly PROLOGUE MIX
6. RUN
7. Ma City
8. 뱁새
9. 쩔어（Dope）
10. 불타오르네（Fire）
11. Save ME
12. EPILOGUE : Young Forever

Disc 2
1. Converse High
2. 이사
3. Whalien 52
4. Butterfly
5. House Of Cards（FULL LENGTH EDITION）
6. Love is Not Over（FULL LENGTH EDITION）
7. I NEED U URBAN MIX
8. I NEED U REMIX
9. RUN BALLAD MIX
10. RUN（ALTERNATIVE MIX）
11. Butterfly（ALTERNATIVE MIX）

韓語單曲

《2 COOL 4 SKOOL》

首張單曲 發行日期：2013年6月12日

No More Dream MV

We Are Bulletproof Pt.2 MV

1. Intro: 2 Cool 4 Skool（Feat. DJ Friz）
2. We Are Bulletproof PT.2
3. Skit: Circle Room Talk
4. No More Dream
5. Interlude
6. 좋아요（I Like It）
7. Outro：Circle Room Cypher
8. Skit: On The Start Line（隱藏曲 / Rap Monster）
9. 길（隱藏曲）

《Come Back Home》

數位單曲 發行日期：2017年7月4日

1. Come Back Home（컴백홈）
翻唱徐太志歌曲

[/quote]

留番個靚名

日語單曲

《NO MORE DREAM -Japanese Ver.-》

首張日文單曲 發行日期：2014年6月4日

NO MORE DREAM -Japanese Ver.-

通常盤
1. NO MORE DREAM -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾 - Japanese Ver.-
3. いいね！

《BOY IN LUV -Japanese Ver.-》

第二張日文單曲 發行日期：2014年7月16日

BOY IN LUV -Japanese Ver.-

通常盤
1. BOY IN LUV -Japanese Ver.-
2. N.O -Japanese Ver.-
3. JUST ONE DAY -Japanese Ver.-

《DANGER -Japanese Ver.-》

第三張日文單曲 發行日期：2014年11月19日

Danger-Japanese Ver.-

通常盤
1. DANGER -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾（SONPUB REMIX）
3. MISS RIGHT -Japanese Ver.-

《FOR YOU》

第四張日文單曲 發行日期：2015年6月17日

FOR YOU MV

通常盤
1. FOR YOU
2. ホルモン戦爭 -Japanese Ver.-
3. Let Me Know -Japanese Ver.-

《I NEED U -Japanese Ver.-》

第五張日文單曲 發行日期：2015年12月8日

I NEED U (Japanese Ver.)

通常盤
1. I NEED U -Japanese Ver.-
2. DOPE-超ヤベー!- -Japanese Ver.-
3. フンタン少年団 -Japanese Ver.-

《RUN -Japanese Ver.-》

第六張日文單曲 發行日期： 2016年3月15日

RUN -Japanese Ver.-

通常盤
1. RUN -Japanese Ver.-
2. Butterfly -Japanese Ver.-
3. Good Day

《血、汗、涙》

第七張日文單曲 發行日期： 2017年5月10日

血、汗、涙 -Japanese Ver.-

通常盤
1. 血、汗、涙 -Japanese ver.-
2. Not Today -Japanese ver.-
3. Spring Day -Japanese ver. -

《MIC Drop / DNA / Crystal Snow》

第八張日文單曲 發行日期： 2017年12月5日

MIC Drop -Japanese Ver.-

通常盤
1. Mic Drop -Japanese ver.-
2. DNA -Japanese ver.-
3. Crystal Snow

華語單曲

《Boy in Luv（中文版）》

數位單曲 發行日期：2015年3月9日

1. Boy in Luv（中文版）

留名

成員SOLO作品

《RM》

Mixtape 發行日期：2015年3月20日

Rap Monster 'Do You' MV

Rap Monster '각성 (覺醒)' MV

Rap Monster '농담' MV

1. 목소리
2. Do You
3. 각성（覺醒）
4. Monster
5. 버려
6. 농담
7. God Rap
8. Rush（Feat. Krizz Kaliko）
9. Life
10. 표류
11. I Believe

《RM》Full Mixtape Download

《Fantastic》

數位單曲 發行日期：2015年8月4日

Rap Monster - Fantastic (Feat. Mandy Ventrice) MV

1. Fantastic（Feat. Mandy Ventrice）

《Agust D》

Mixtape 發行日期：2016年8月16日

Agust D 'Agust D' MV

Agust D ‘give it to me’ MV

1. Intro：Dt sugA（Feat. DJ Friz）
2. Agust D
3. give it to me
4. skit
5. 치리사일사팔（724148）
6. 140503 새벽에（140503 at dawn）
7. 마지막（The Last）
8. Tony Montana（Feat. Yankie）
9. Interlude ; Dream, Reality
10. so far away（Feat. 수란（SURAN））

《Agust D》Full Mixtape Download

《Hope World》

Mixtape 發行日期：2018年3月2日

j-hope 'Daydream (백일몽)' MV

j-hope 'Airplane' MV

1. Hope World
2. P.O.P (Piece of Peace), Pt. 1
3. 백일몽 Daydream
4. Base Line
5. 항상 HANGSANG (feat. Supreme Boi)
6. Airplane
7. Blue Side (Outro)

《Hope World》Full Mixtape Download

合作歌曲

2AM《Saint o'clock》

正規一輯 發行日期：2010年10月26日

9.Love U, Hate U (Feat. 방탄소년단)

李賢《我生命中最美好的》

迷你一輯 發行日期：2011年2月15日

4. Bad Girl (Feat. Glam & 방탄소년단)

簡美妍《Watch》

迷你一輯 發行日期：2011年2月17日

3.바보같은 여자라 (Feat. 방탄소년단)

李昇基《Tonight》

正規五輯 發行日期：2011年10月27日

5. 널 웃게 할 노래 (Feat. 방탄소년단, 하림)

趙權《I'm Da One》

首張正規專輯 發行日期：2012年6月25日

2. Animal (Radio Edit) (Feat. 정호석 of 방탄소년단)

10. Animal (Feat. 정호석 of 방탄소년단)

조권, 임정희, 주희, 랩몬스터, 정국

發行日期：2013年12月18日

Perfect Christmas - Special Sketch

Rap Monster X DJ Soulscape

發行日期：2014年5月20日

Unpack Your Bags

《P.D.D》

數位單曲 發行日期：2015年3月5日

Rap Monster x Warren G 'P.D.D' MV

1. P.D.D
MFBTY《WondaLand》

首張正規專輯 發行日期：2015年3月19日

4. 부끄부끄 (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)
17. 부끄부끄 (Clean Ver.) (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)

Primary《2-1》

單曲 發行日期：2015年4月9日

3. U (Feat. 권진아, 랩몬스터)

Yankie《Andre》

第二張正規專輯 發行日期：2015年5月28日

9. ProMeTheUs (튀겨) (Feat. 도끼, 주비트레인, 더블 케이, 랩몬스터 of 방탄소년단, 톱밥, 던밀스)

《Change》

數位單曲 發行日期：2017年3月20日

RM, Wale ‘Change’ MV

1. Change

RM, Wale-Mixtape Download

Gaeko《Gajah》

單曲 發行日期：2017年4月5日

Gaeko(개코) ‘Gajah(코끼리) (Feat. Rap Monster(랩몬스터))’ MV

1. 코끼리 (Feat. 랩몬스터)

《MIC Drop (feat. Desiigner) [Steve Aoki Remix]》

數位單曲 發行日期：2017年11月24日

BTS (방탄소년단) 'MIC Drop (Steve Aoki Remix)' Official MV

1. MIC Drop (Steve Aoki remix) (feat. Desiigner)

Fall Out Boy《Champion (Remix) [feat. RM of BTS] 》

數位單曲 發行日期：2017年12月15日

Fall Out Boy (feat. RM) ‘Champion (Remix)’

1. Champion (Remix) [feat. RM of BTS]

《IDOL ft. Nicki Minaj》

數位單曲 發行日期：2018年8月24日

《IDOL ft. Nicki Minaj》 FMV

1. IDOL (feat. Nicki Minaj)

수란 (SURAN)《WINE》

單曲 發行日期：2017年4月27日

1. 오늘 취하면 (Feat.창모) (Prod. SUGA)

2. 오늘 취하면 (Prod. SUGA) (Inst.)

OST作品

Jin, V《화랑 OST Part 2》

發行日期：2016年12月20日

1. 죽어도 너야
2. 죽어도 너야 (Inst.)

更多音樂作品
例如 COVER, 自作曲 ......

同場加映 (2018 FESTA · DD CEREMONY)

BTS RM, SUGA, J-HOPE － Ddaeng (땡)

BTS JIN － 秋天的郵局前面 (가을 우체국 앞에서)(COVER)

BTS (방탄소년단) － 春日 (봄날 Brit Rock Remix)

呢幾日瘋狂loop answer: love yourself jimin嗰幾句
簡直係天使嘅聲音

lm

Seesaw

好撚正

個個都攰到眼神死

留名 推新post

Soribada 大賞

yeah

JK生日快樂!!!
返嚟追男人算

國兒生日粗卡

唔好再瘦落去啦

田柾國生日快樂！

我愛田征國！

新post留名
聽日就飛喇佢地，又要開始夜晚凌晨睇更新嘅日子

演唱會未必有咩更新
都係twt自拍多

睇下飯拍
不過佢地會上節目嘅，又有Grammy

美國推晒堆訪問...
歐洲希望可以上下

佢地話推左la 嘅訪問
其他嘅應該仲有
之前方pd 又rt tyra個tweet ，可能有啲機上節目

金南俊，下次開vlive 唔好再亂掂部電話

上次又係咁

可能因為更新咗
琴日弟line先唔識熄直播

.@BTS_twt scores second No. 1 album on Billboard 200 chart with 'Love Yourself: Answer'

今次stream 比上次少左，轉左制就無計
始終個個都仲係緊張YouTube views 數
Stream歌 嘅人仲少過fake love

同埋上次有billboard加成

防彈少年團所在經紀公司Big Hit將搬去新辦公大樓

據業內人士透露，Big Hit租下了位於江南區三成洞的一棟大樓的三個樓層，預計將在今年下半年搬入，新辦公區將保障更大的練舞室以及主唱訓練室等，為旗下藝人提供更強有力的支持。

又有新工作室睇
今次會唔會整返間俾金泰亨

南俊下次要答幾多題問題先熄vlive

15

禍從天降

大大隻死貓俾你食

SCREAMING!!! 🙌 🤩 @bts_bighit is blessing the #AGT stage NEXT WEDNESDAY. RETWEET if you are FREAKING OUT about #BTSonAGT!

真係上

上美國合家歡節目增加國民認知度係好事
只係唔知其他比佢推咗節目會唔會覺得唔比面

James corden個show 仲係未知之數
但呢排佢係節目又提防彈，等下先

Gaon Chart News

@BTS_twt's LOVE YOURSELF 結 'Answer' topped the August monthly album chart by selling 1,933,450 copies in a week !!!

俾多啲好消息唔該

想問 tg有無防彈gp入

仲要過兩日驚得濟
叫記者刪自己公司個名

走住屌
好彩而家一天光哂
Jtbc又出左聲，新聞都講清楚

但我係會記一世
三大，小心出事呀

但永遠都係澄清新聞無人記得

之後仲會拎住錯嘅野講一世，呵呵

nicki出現個part 笑左好耐

仲會周圍唱

Day day vlive 好幸福

點解Love Yourself Answer實體碟側邊行字有啲錯版印做「轉」

因為印錯咗
可以申請換返個套

想入 但條link失效 可唔可以post多次

好耐冇見

Lm

上面班人開圍爐谷
admin又串過馬撚 屌你老母

個TG谷巴閉到唔比人入

有無人可以開個新谷入 上面條link開唔到

咁惡 有無正常谷可以入

入谷就冇人係到討論啦！！係到傾啦
推到爆post

重歸正題 大家買左BV未

見到上面啲咩規則笑咗出聲

圍爐到一入去就俾人踢 咁就咪撚擺條link出嚟啦

已買

見到都唔敢入

唔好入呀會俾人屌㗎

新米唔識買
係咪先買左CH+ 然後再買幣嚟開BV

唔洗買ch+ 直接買幣就得啦
買200 x4+100 最抵

多謝教路

thx教路 立即買咗了

新po留名

咁恐怖
我記得你地好似之前都有開tg group之後個post就冇乜人推
依家大家上返水太好了 咁耐無見以為你地脫哂飯
咁你地個group仲比唔比新人入
定變左小圈子了

日单相关公告

大家好, 這裡是bighit entertainment。

這是日單專輯相關公告。
本公司充分瞭解各位粉絲們就預計於11月發售的日單的憂慮。

就此相關的會議正在進行中，請各位耐心等候。

去個巡演比自家人冼一鍋

唉，快啲搞掂件事佢

根本就係唔抵得人地日本
覺得咩都應該係韓國獨家
有病

咁照咁睇而家應該係冇谷？
但點解個po仲可以咁靜

之前個po主都唔知去左邊
爆左post又無人敢開新post 隔幾日先有樓主開

上面突然成班米入group又被人踢
不過又幾搞笑 如果佢地係圍爐咁做咩又po link出黎
想知上面啲米係無啦啦一入去就被人踢定發生左咩事
一開始問入group果啲又好似冇野咁

硬係覺得，大黑防彈係日場會做啲野補償俾櫻花妹

成班癲雞比幾個新開既account玩 韓國人係得既，希望唔會影響到佢地係日本既資源啦

櫻花妹好慘，咩都無做過
但個結果要佢地受

到時班泡妹又眼紅
又再嘈過
試過翻尋味

又炸fc，瘋狂洗版
而家仲要求大黑道歉
發神經

中韓米大戰中
中米幫日米抱不平

原本係wfc，韓國人唔鐘意秋元康既話pd48 一早就收左皮，而家成班癲雞衝出嚟柒，琴日又喊哂口咁講對唔住，今日又話獲得勝利 希望大黑短期內唔好再開韓場

講到話韓國人係咁鬧
但睇開naver ，本身單野無點大報導過
係karmy 瘋狂ht，又瘋狂洗大黑版吸引到傳媒注意，件事先開始有人討論

今次俾啲韓飯搞到一鑊泡啦 啲人開始話彈仔反日

今日JK好靚仔 我個閪打緊十號風

開波啦

我國真係世界級多才多藝

好想比佢畫

亨第幾集會出現

睇佢自己喺機場張相好心痛

第一集冇佢都好撚心痛

推

啱啱係ig見到lihkgarmy同jiminhk一齊搞應援
想知lihkgarmy係何人??

個lihkg已經搞過幾次應援 好有心

應該係金泰亨本人？
勁有心真係 今次仲要集資整廣告牌 lihkg衝出香港了
希望下年金南俊生日都會有類似應援

好想去韓國認證下

好耐無見會員金泰亨了

agger 好掛住佢 希望推完呢個post佢會出現返啦

嘩好犀利阿佢～
之前見佢咁耐唔出現
爆po又唔開
以為佢脫左飯tim

連米好波

推推先
但咁都有負皮？？？

唔夠你勁 今次美巡個啲有冇去追？

話說班站姐係咩事

冇阿
買唔到飛 又唔想買牛 唔睇了

求日場，名古屋/福岡飛

個post好靜

南俊段Speech勁緊張好cute 有無人同我一樣睇到想笑

下巴

fortnite新emote全部都係bts d舞

辛苦了

今次終於有仔仔自己鏡頭

有冇人知對puma鞋邊度有得買

銅鑼灣/又一城puma專門店

推推推推

好想聽番隻雀

最期待就係隻雀

佢哋話JK係咪箍緊牙？

唔zoom真係唔發覺
大板牙明明好cute 又會無啦啦箍嘅

可能想無咁哨
但又要keep住兔仔牙好難

佢哋啲英文進步得好誇張
周圍飛重要練舞開con 實好攰

It was decided today that BTS will be awarded the Culture Medal from the Korean Entertainment Awards

They're the first idol group to receive the award + the youngest recipients

The award is given to ppl with outstanding contributions to Korean Culture

日日睇住外國場飯拍止渴 幾時到香港場

聽日睇佢地concert 有咩注意
利申:第一次睇

要小心唔好比鄭號錫勾走

我接受唔到又要硬食OT6
Min yoongi

3月黎香港!!!

開四場
會唔會喺街度撞倒佢哋

I am ready 好想喊

竟然4場

All kill 4場

幾時有得買？要儲定錢

起碼留5日

有冇信心4場都爆

一定爆 黃牛發達

咩事？

大家分享下點樣大d機會買到飛？唔想食黃牛

各位買本保平安

咁破格嘅cover style 好啱佢哋
Proud of my 彈
Super Bowl等緊你哋

4場 留名睇點買飛大機d🤪🤪🤪
我要睇seesaw啊

已經唔會指意等公開發售買

傷患少年團
6人坐係度唱嘅idol ver.

防彈，身體健康最重要

Livenationhk?

有咩可能唔爆 香港4場既人數先等於人地外國1場既人數

咁又係

港場好似係成個tour規模最細
人地又球埸又盛

可能去新加坡/台灣睇 球場勁好feel

但好遠呢

去埋旅行

其實ig代購演唱會飛係點樣一次過幫咁多人買到飛 我想買一張都難

你地會唔會睇曬四場
上網睇過下個歌單 好正

其實賣內部個啲堅定流
心思思 驚搶唔到飛

好多假帳 得幾張相就一家信唔過
要入數都揀d有做開演唱會代購
上次wanna one已經好好好多人比人呃錢

有d真 但岩岩上ig睇好多都好流 係咁叫人入訂

所以我都盡量想自己買 大家有冇搶飛心得分享

小心行事

唉公開發售都已經唔會多飛 仲要個系統咁垃圾

又一個7年

繼續同大哥一齊大力吹奏bighit好公司

RM出mixtape冇人講

好期待moonchild

大家好啊 我想問下你地會唔會睇香港場？
我知會好難搶 如果黃牛前排係咪會好貴（5000以上）？

邊個買左the movie
太古城見

mixtape
我好感動呀依家

一睇ig已經話賣哂
不過有ig好似話包場

南俊辛苦了，mixtape
暫時tokyo同seoul係最入耳

好高質既一張mixtape
太好聽!!
iTunes total #1 markets有88個,係目前KPOP專輯中最多

燈塔

Pish ~~~~~~ 有冇巴絲睇台場:

搶唔到飛
今次問題好易

Waste it on me

BTS x Big Hit x UNICEF campaign Love Myself and EndViolence has raised over 1.6 billion won in the 1 year since being introduced

各位都有份架

有冇人會整彈嘅WhatsApp sticker呢

而家會唔會太遲
結 L 版
Jk換jhope 阿！

有冇絲打識人有內部飛 我見ig上面已經有人落訂
今次真係好想去 同埋愈近愈好
想一齊留意or真係識嘅請tg me

感謝提醒

想睇日本場，fanclub抽唔到，公開又唔夠人快，買唔到！！

好想睇。。。求救

微博d賣家出價勁貴，4000蚊一張仲要唔知咩位置

有冇巴絲想要葵芳 16:30埸LINE D?
有多兩張朋友去唔到...
90@1 170@2

有冇人睇咗Burn the Stage?

感覺上Youtube Red好睇啲
正片散修修 但都真係新嘢未睇過
入場睇都抵

Youtube可以不停loop同暫停
但電影miss左個畫面就冇

就係吊你癮二刷

冇中字真係抵屌

未睇但好想知張海報係咩樣
有巴絲可以開心share睇下嗎?

就係戲院嗰張 縮細版

提子提子

想問各位ARMY 知唔知片中段音樂叫咩名

淨係睇左preview 唔sure你係咪講呢首
여기 봐 第一張正規出既

係呢首啦 唔該晒呀

唔同國家嘅thanks to design都唔一樣 好感動

想講 bts真係高質到痴撚線
佢d歌真係催淚到
可以咁樣打動歌迷既心
真係supper moment都做唔到
好想自己有一日成功 多謝返bts

唔係
有啲係演唱會完左之後 有啲係fan meet完左之後
得第一張係呢套戲完左之後出嘅謝言
呢啲相只係一個合集
代表防彈有幾重視同錫阿米

原來係咁 柒左tim

唔望成功
只希望做好自己 唔好影衰佢哋就夠

希望師弟生生性性 唔好做衰個朵

熟煎伯伯 生日快樂

玧其金口百發百中

聽佢地啲歌真係好熱血好勵志

Grammy 有提名已經好犀利

希望下次有音樂獎

Grammy

2488貴到pk

有山頂位

原來彈仲有連登post

靜到

多啲上嚟囉
咁唔係點姐

連DO姐都無人搭路，搵唔到彈影相

連Do姐都驚3月冇飛
我哋仲驚

唔想買黃牛 但冇信心搶到

本身想試下代購 但貴到hihi

價

仲驚會走數

啱呀
利申有經驗

仲要無優先發售

到時睇實twitter
實有人放飛

開show前一個月先有飛
大家唔好比人呃

問過最貴嘅要6800一張VIP

6千幾有人會買？大把平過佢 雖然都係貴

4500貴定平

我冇問vip 1888見到賣4000咁上下
其實好想買啲代購 但又唔甘心想自己試下
但如果搶唔到就要黃牛/等
好撚矛盾

而家都入唔到快達票網

+1 安已不

祝大家好運

+1 屌 而家入去做乜鳩

利申：入咗

試下先啦 到時再牛

諗住1788 企位驚逼死
老鳥同唔到後生爭

求direct link..

大家小心比人呃

祝大家聽日都搶到 上嚟報喜

千其唔好比信用卡資料陌生人

原來泰泰已經高過玧其咁多
之前佢地仲講過玧其係練習生時期係最大隻果個

泰依兩年心理生理都好似大個左好多咁

入都入唔到

入到一次 但未夠鐘有春用咩

買到既上黎報下喜
睇下幫唔幫到大家買埋

有冇話買邊場好啲

入都入唔到 何況揀邊場

入到網已經計時
未load到就完左

未入到過

買到多可以係到放一放飛啊大家

屌抽到張1788 b行但比唔切錢過左時

去到揀位 係咁unable to get an offer

係咪一定要買黃牛...

我都係

岩岩入埋bank sms比錢先load唔到

頭先入到見到Ｄ飛貴到呢
得番3000幾蚊~7000幾既飛
真係買唔落手

有冇人係成功買到

呢啲機會都係唔屬於我.......

你係咪入左黃牛網

我朋友佢話自己入到, 之後拎部電話俾我睇
可能真係黃牛 有乜理由咁撚貴

有無人買到飛？

買唔到啊 入左好幾次去到揀位就超時彈返出去

入到都process 唔到去最後比錢個到

撳個制都要半粒鐘

想問下今次VIP 係咪實名制?

入咗去4次但俾唔到錢

點解你入到咁多次
想問下vip飛賣哂未？

完全入唔到

有無人係買到飛
問好多人 一係入唔到個網 一係卡係俾錢個位

睇佢個款仲唔係送曬比公司咩

好想知道到底有無人買到收到email

尾場聽人講無晒

坐左係到個半鐘，得個桔

睇唔到，三次都係load唔到座位表/揀飛嗰欄，唯一一次出到飛就話無哂時間

岩岩入到 load得勁慢 剩番8分鐘

我係咁彈依頁，load左好多次都係

有冇人比到錢買

你手波定自動波先

手波，岩岩先第一次入到

入到六次又如何

最慘係load到payment得番2秒

System疑似被hacked

而家又要suspended 都唔知係咪

有人試過連輪椅都話提供唔到
應該真係買唔到住

點解會知嘅 咁係咪即係可以暫時收皮

希望冇比人撚鳩 而家好想喊

Live nation msg人講 但係未有通告

身心都好累 邊有可能成個兩個鐘都仲爭緊飛
原來俾人hacked...

連588 一張都加唔到
等比人HACK完

可能啲人hack完攞晒啲飛

其實係SER太廢..
停左放飛扮比人HACK

所謂既比人hack咪即係世界搶飛ddos緊

入到都冇用
揀左價錢 冇show 到 揀幾多張比你
轉邊日咩價錢都係一樣

3點重開

依加好似買到都比人取消晒退晒錢

等3點
浪費時間 成朝無做野

好嬲呀 晏晝仲book左睇醫生家嘛
我已經推遲左好多 唔想再推
希望趕得切啦

好驚下晝腦細走黎位搵我

屌你老母垃圾主辦
都唔知3點重賣 仲有咩飛賣

唔係停售左架羊

唔係停售左架咩

頭先㗎.. 我想知點解有視線受阻位但佢又無講到姐
雖然買到都偷笑

你買到？

好葡萄

點樣search?😟😭

入到 有冇人要

有fd幫手買到了 thx

入唔到 有無好心人可以幫手買1張1388 任何日子

再入到話你知

thankyou

我頭先都入到 買左兩張 然後覺得自己好on9 因為身邊實有人想要.....
然後諗住再試下 入完驗證碼之後衰左
三試時話我個籃滿左要remove item先得
屌之後佢keep住彈個transaction may not be successful嘅廢話

然後 夠鐘就彈走左我了 雖然佢個鐘都延長左好多俾我

我用3部機 一次都無入過

禁到張vip打打下信用卡資料彈左我去主頁咁就冇左

買到！！！

睇兩場

係咪賣晒

頭場好多

佢話對不起，未能為你提供所需門票

唔代表無

竟然會係頭場多???

1388 1788都簡到4張

任何一日求 企位*2
TG: @Shirony

想睇23 24

要呀！

買到20 23既飛了 好感動 大家加油

放 21/3 $ 1788 4連位 /2連位

不能提供門票。。。姐係點

再按

禁左好多次

放20/3 1388企位一張

求24號坐位
一人

一直㩒下頁

出多20號 $1788 一張
有意PM

放 20/3 $ 1388 2連位

前Blk

有意tg

放尾場 連位 1788飛 2張

全部日子比人hold晒

尾場1388企位兩張有冇人要

好感動我坐左成日網吧終於搶到
首場搶到vip

放 21/3 $ 1788 4連位

近大台

有意tg

係咪已經賣哂 入到去乜都話unable to obtain an offer

有得揀就仲有機會 瘋狂禁next制禁到跳頁 記得開一個window就好

已搶到尾場888

希望加場

做死彈仔咩

又嚟in 爆彈仔area

冇彈做新聞冇人睇

我想要

而家已經唔嬲 覺得佢地好慘

同情

有冇人多張23/24號既1388/1788坐？

放
20/3 $1788 x4
24/3 $1288 x2

1388 * 4
1788 * 4
1888 * 4
2488 * 4
頭場

有冇人想去泰國場

3月21號1788坐位x2想換3月23號/24號1788坐位x2
TG傾詳情

出年香港場連登阿米會唔會派應援

2488?$

有無人想換飛
21/3 a2 79X 想換 a1 號碼不拘
24/3 a1 換 23/3 a1

代人放

20/3 1888 4連位 blk3 J行
24/3 1888 2連位 blk3 T行

各位米

跑彈正式回歸啦～

終於有啲嘢可以盼吓

估唔到1月1日就播
幸福的時間來得多麼突然

終於唔使再loop舊綜藝
新人王 AHL呢啲 唔記得左少少又煲多次

睇到識背啦屌

放下相先

有冇人睇晒4場香港

摩牙

夜深人靜冇乜人 又係時候po下我皇上

盛世美顏 生日大快樂
希望哥哥弟弟們有好好同你慶祝啦

留名, 今年6月左右先飯佢地, 覺得自己太遲鍾意佢地
好期待聽日跑彈

之前已經比人呃過訂

金秦享

我都係早你一年

2019真係福年

又有跑彈又有港con

應該冇人未聽 但都要循例擺擺

吹奏朴智旻

買到一場咋

我都係睇一場only

唔緊唔緊

見到個中年姨母飯會睇晒4場好羨慕

我都想睇曬4場, 但荷包不行了

人哋有老公養 點同
我哋食自己 有得睇就夠啦

咁又係, 我好想見到佢地真人, 睇佢地live演出, 一場就滿足

屌哂你地 我仲未買到呀

人哋高層厚職中產中年米

估唔到連團post都有人咁撚得閑特登嚟負皮
係咪加咗落留名就係為咗負皮人
中小學生可以放長假真好

你想睇邊日？
見到樓上仲有巴絲放飛
隔離post都有

追po仲緊貼過米

暫時買得一張A2 想睇綵排

2019第一日就有得睇跑彈 好幸福

好鍾意有關煮野食既系列 95s一組... 雖然本命係泰泰但佢真係好黑洞下

95line 超大壓力
玩到個樣都灰鳩咗

心痛旻旻

新米表示訂咗尾場飛

我多左2張23/3 $1788嘅飛
因為第1次買嗰陣入完信用卡資料之後話冇飛以為係買唔到
所以總共買左2次飛, 但原來2次都成功買到
而家希望原價加信用卡手續費讓俾有心嘅army
有意tg:

已hold

6億views達成 !!!

究竟係乜東東

師弟wfc

睇埋個樣先啦

有無Army抽中BTS Studio？想問係咪一封信淨係可以影一個人

有冇人知段片2:50個個係咩節目黎?

4th Muster dvd 拍緊vcr啲花絮嚟

收飛賣飛集中討論TG group

出售BTS 防彈少年團 演唱會 少量手續費

20/3 $888x4 坐位 剩2張
20/3 $1388x2 企位
23/3 $1388x2 企位 SOLD
23/3 $1388x2 企位 SOLD
24/3 $1388x2 企位 SOLD

需付少量訂金留票
先留先得 有email 購票紀錄

有意tg

收23/24
588or1888

樓上去返隔離post啦

有冇人係自己一個去bts studio
20號朝早求同伴

要睇Grammy囉

有份頒獎真係好

玧其把口被神祝福過

防彈少年團熱潮登陸印度…
應粉絲強烈要求，公演實況電影再次上映

被稱為"韓流的不毛之地"的印度也掀起了防彈少年團(BTS)熱潮。7日，據韓國文化院和印度電影業界透露，印度最大的電影連鎖店PVR應粉絲們的強烈要求，將於10日再次上映防彈少年團演唱會實況電影《Love Yourself in Seoul》。影片曾於本月2日在以PVR為首的INOX、Cinepolis等印度主要連鎖影院同步上映,受到了熱烈歡迎，當時PVR在新德里、加爾各答等主要大城市的大型電影的主要時間段集中安排了這部電影。此前，於去年11月推出的防彈少年團紀錄片《Burn The Stage:The Movie》也吸引了來自45個城市的89家INOX電影院的3.4萬多名觀眾。由於曾受到英國殖/民地的影響，印度對西方文化比較熟悉，而對亞洲文化的興趣不大。因此在印度，這樣的氛圍實屬罕見。特別是《Burn The Stage:The Movie》和《Love Yourself in Seoul》在印度電影業界是非主流的演出實況或紀錄片，因此在當地大受歡迎也令人感到意外。INOX的營銷負責人薩烏拉普·巴爾瑪說：“有關BTS電影的最新現象真是令人難以置信，我在這個行業工作了21年，第一次看到如此熱烈的反應。"

據悉此前一直對韓流漠不關心的印度之所以突然刮起K-POP熱潮，得益於防彈少年團的熱血粉絲俱樂部"阿米"(ARMY)的活躍。堪稱“阿米印度分部”的"BangtanIndia"在印度國內主要影院展開了電子郵件攻勢，並通過推特Tag等敦促印度上映《Burn The Stage:The Movie》。最終，印度第二大連鎖影院INOX原計劃只在10家影院上映，但預售5分鐘後門票就立即售罄，因此參與放映的影院數量迅速增加，甚至還為此特地推出了名為"burn the stage"的爆米花商品。

這些粉絲俱樂部還為印度音樂頻道Vh1於2017年9月在印度創設首個K-POP專門節目做出了貢獻。《經濟時報》、《每日電訊報》等當地主流媒體也經常刊登防彈少年團相關演出消息、粉絲活動和其他韓流明星的氛圍等。

同美國一樣都係FANS推起

BTS 頭場 20/3
$2488
$1888
$1788
$1388

本來買左23號2張$1788 block 5 row J
而家屋企有事去唔到
求換24號$1788 嘅飛
有意tg:

收580一張 買比個妹做生日禮物
接受小量手續費 炒價不了
TG:@chiyui889

出售BTS 防彈少年團 演唱會 少量手續費 先留先得

20/3 $1388x2 企位

需付少量訂金留票
先留先得 有email 購票紀錄

Tg

放BTS 演唱會香港場門票前排位置
20/3
$1788連位
S2.2 ROW G 兩連
S14.2 ROW L 兩連
S15.1 ROW H 兩連
S3.2 ROW F 兩連
.
$1288 連位
S9.1 ROW L 四連
S10.2 ROW L 兩連
.
21/3
$1788連位
S2.2 ROW K 兩連
.
$1888企位
BLOCK B 單張
.
24/3 $1288連位
S7.1 ROW E 四連
.

20 21號都會考慮
感激不盡

有冇人放23號飛

冇

有無未買到飛揮手區
今日出完票貴到痴哂線
可能係我幾廿歲人先追韓星唔知行情

今年特別貴

有冇人知點樣分內部飛係真定假
第一次睇bts驚俾人呃

我見到ig有好多低價放喎

Block C

Ig我都問咗好多 幾多叫低？可能我唔識

不過點都要睇

我見有啲話面交可以用紫外燈驗票
你可以問下
我就約咗賣家一齊攞飛

企位預咗比人打同逼

邊到買平d ig問左好多我覺得都好貴

有真army放 搵佢地都係貴300～700
不過得一兩張 手快有手慢冇

我唔想死呀

但個位都好差 到底我會唔會睇到24號

屌買到冇錢睇秦國啦

我要求好低 見到一面就夠

巴黎阿！

又有日本場 不過個場大到我都係睇返香港場算

拎咗飛 但唔小心撕咗最右邊0.1mm闊嗰條白邊 會唔會有問題

售大量飛
3月20 $1288 $1788 $1888 $2488
3月21 $888 $1788 $1888
3月23 $1788 $1888 $2488
3月24 $888 $1788 $1888 $2488

如果係block c建議再等下先收飛

想問有冇人會換飛

3/23
Block A2 8xx 換 A1

有意請tg謝謝

出售BTS 防彈少年團 演唱會 現票即日交收

20/3 $1388x2 企位

少量手續費 現票
即日交收 有email 購票紀錄

有意tg

想問有冇人23號都係A1區
朋友未換到飛自己一個人驚會好悶

拎到飛了

我想買army bomb, 想睇下信和邊間信得過或者其他地方都得，只係廢事買到翻版

信和好貴喎 點解唔搵代購

有推介嗎？我驚送唔切咋 想演唱會用嘛

前排有去福岡場嘅army搞代購 我搵咗佢地幫手買
不過唔知佢地依家有冇現貨

有啊 不過你預咗同班蝗/代購鬥早排隊 仲未計成班未買army bomb入場睇嘅army

就係我 我都搵下邊到有代購先

個#ARMYPEDIA好似話香港都有份有無人見到

啱啱去完 係旺角行人專用區啊

其實有冇人知個armypedia開始咗未？
我見佢25號先開始但有人話掃到咁嘅

Me!!

掃到但入唔到活動頁面

我想要啊

Jin!!!!今日先去先旺角但冇去到個邊

香港係Jin

高收任何防彈票
可以炒價收

想問下armybomb原價係幾多？

有冇人20號單機早去想一齊 要排studio之後又要排企位入場 同埋有冇人睇晒4場

高收 bts 防彈 門票，3月20 21 23 24號 任何票價

放3月21號1388坐位 block 12一張
有意tg

有冇人一齊排MD

依家佢地係咪空白期

準備緊新專同放大假
佢哋新專前不嬲要用一個月嚟練習同錄音拍MV

Armypedia大黑狗到連YouTube video cover page都係code

我想排 你打算幾多號去排？

香港站

有無人換飛啊23號12-6 w排 想換左手邊差唔多

我已經覺得好煩
可唔可以快啲完咗佢

玩咗陣已經放棄咗
不過見佢擺係香港 好感動

證明彈真係發咗達..

呢幾集run bts好好笑

開始煩膠

售20號VIP 2488飛，號碼240號內 有少量 6張（平放）
23-3月 A2區 企行2連 座號 662/663

高收任何24日價位

中環站行去香港站條路都有
不過唔知玩緊乜

簡單來說應該就是全世界各地的阿米尋找每個日期的活動QR code，第一個發現的人掃了之後回答正確問題，此日期解鎖，此後再掃code的阿米都可以上傳這一天自己的回憶。發現的人和發回憶獲得高贊的人可以獲得積分獎勵。

冇join過

應該21/23/24其中一日

21我ok啊

Ching你絲定巴

做宣傳姐

我發現啲問題好多都重覆，一係就將個成員名變其他人咁問同埋宜家四日就447，都幾快

絲啊

有無人良心價出兩張24既A1/A2/B
號數幾多都無所謂
價錢合理就得

求換
3/21 1288 換23/24 座位 (1388/1788)
補錢換

高收 BTS

有無靚女絲陪我睇

你巴定絲

你大約幾點開始排

緊係巴啦

躝喇

me

出到嚟兩個都係巴就好笑

你唔係靚女

應該9點到

屌你老母 靚到仆街

me 大美女

9點會場見

求仼何1388 1788座位
單張都可以 接受少量手續費

到時會場大把絲喇

有冇人冇留意Txt

冇
點會唔留意 話曬都同門
不過個風格就...

把聲唔掂，冇個性

其實我想打有 打錯
年紀大呢type不了

我一路睇mv一路睇啲成員簡介 有啲認唔到

Mr removed都好穩下喎 不過個性唔突出就係

大眼個幾個仲未分到
剩係認得個鬼仔 覺得佢幾好

毒撚難識女

啲人成日話有個同泰似樣 完全唔覺

忙內

冇忽似

忙內簡直係黑馬 又唱得

啲人要驗眼

師弟團叻仔啊，成日提住師兄點鼓勵佢地，點教佢地，點鐘意師兄法

曲定直

今日就見到有個喺咁提住大哥珍

反正我就唯彈不過啲傳媒叫txt其中一個成員做cookie同黃金忙內想點啊

唔係官方改架咩倒貼到咁真係第一次見，黃金忙內只認田柾國我見到好多米歌都未聽就爭住吹奏師弟

曲到圓 so far除咗mv完全冇接觸佢地
留返啲時間睇應援仲好

其實真係會咁反感咩？
外國twitter ，台灣兩邊對於師弟嘅反應我都有留意
佢地對於txt提到防彈都覺得開心，反應係正面
何解一入到連登，個個都媽叉佢地靠防彈提防彈

我自己都係阿米，跟咗佢地幾年
見到佢地終於有師弟真係好開心，見到佢地twitter 有交流仲有啲感動

佢地初出道，就算佢地自己唔提，班記者咪一樣會追住佢地問防彈，無得避

我真係好想知何解你地會咁勞氣咁反感

我係覺得佢地痴師兄太多姐，特別係官方果邊。老實講唔飯呢團，開頭都幾支持師弟，想佢地分擔下彈既重擔，都明開頭係要借助彈既名氣做宣傳，但見到官方既人設整到同彈好似就會反感，加上之前既金泰亨🐯事件，宜家既cookie，其中一個成員喺咁提金碩珍，好難唔令人覺得想痴師兄，鐘意師兄okay，但喺咁提會over咗囉話就話兩隊唔同，但見到相似既就會反感。其實我覺得師弟團好普通

睇緊，我都係細妹有留意米圈先留意呢團佢唔同我講有個師弟話鐘意金碩珍，我都唔會留意佢地

啱啱認真睇一次mv發現隻舞幾好睇
其實佢地都好大壓力 雖然飯就應該唔會飯
不過都希望佢地大發啦

承德老師

佢地五個有part上2下3果到幾勁都係果句，靠實力既支持，靠拉關係既就不了

人設邊度似彈

有個同大哥wink既人設似

其實今次到底有無內部飛
上網睇之前有D新聞主辦方話無
但見有D人放個OK價(相比其他炒得太勁)
但話內部飛

冇內部
所謂內部主辦要補款係黃牛嫌賺唔夠 集體加價

吓

冇內部飛但點解有啲飛咁耐先出

啲大陸牛攞左好撚多飛喎

前幾日收,有人搵我888放1500
話內部, 心諗家陣炒到咁勁 點會咁平醒我
條友又要1-2日先回1次, 9成有問題
今日果1788又係平飛, 問條友"今次唔係無內部飛咩"
答我"唔知唔清楚"
之前睇呢條LINK 見佢話無內部, 雖然可能大把飛走後門

唔係話個樣似
貼臉V POSE+闊腳褲
遠睇好易中伏

到最後係咪真係有飛都成問題
我都有場內場擔心凍過水

之前都有人講過呢個問題宜家又有人話果個泰賢似田柾國

扣起晒唔比你地
Livenation聲稱98%公售飛
年中唔少人因為內部飛比人呃錢

我諗真啲好多係公售飛
我依家淨係想條友退款咋
我已經有自搶飛

我hold咗張內部 佢話3/10先知睇邊場咩位
會唔會凍過水

賣淨先比你

就算有都可能要補錢

呢d先最pk
要補錢我點解要落訂比你

之前賣飛有價就話全款
到依加就唔補錢就退得三成都見過

冇落訂啊我

上面大量強國人都無飛跑票

今次大陸牛都冇乜飛

希望個張係真飛 同埋條友唔好坐地起價

我都係喎條友話3/10先答到我有無飛 無飛就退錢 但依家跟本收唔到飛 貴到傻邊買得落手

可能同一間

有冇人知依段片係出自邊到？節目定演唱會黎好想睇

無飛就退錢你準備退錢都得啦

YouTube search bts prom party2018，好似係呢個

thx

係jungkook hyung呀

做咩啊Ching

響我心目中永遠都係忙內

我都買咗內部 但嗰個人話而家主辦坐地起價hold飛 遲啲要再補款 仲未被夠飛分 都唔知而家點

退錢？

有冇人會去倫敦場？

就係而家都仲未有消息

Happy birthday 閔suga

今次張飛可能真係凍過水
條友話因為內部果啲人驚炒飛 所以要演唱會前幾日先知
萬一佢最後冇飛我咪仆街
我依家一張飛都冇啊

已經同我講咗分唔到飛 會退錢 而家啲飛邊到買得落手

去泰國睇好過啦
仲可以旅遊

等緊睇有冇澳門 或者韓國encore

澳門我覺得唔會有
香港四場個人數先=外國一場個人數
澳門d場仲細

我都覺澳門唔太似會有 所以其實我好想睇香港場 難得細場 點知而家都唔知有冇飛

好多外國人飛黎睇

Sorry想借呢度問下 會唔有20號企位既飛 之前買個張內部無左啊 如果有麻煩tg我 拜託了🙏🏻

無追開post 而家睇番先發覺大家都係處於買了內部但唔知有無飛既情況 今次真係唔知點算好了

因為係唯一細場
倫敦場內場可以炒到萬幾2萬一場好癡線

有冇咁經阿

Metoo 我都無飛了 依家個價完全買唔落手....大家諗住硬食定唔睇

想問有冇人係viagogo買過飛？

打算去場外望望睇下會唔會有飛

仲差兩日有就有。冇就算了

直覺話我知今次係jin入伍前最後一次嚟hk

你差邊兩日？一齊係場外搵飛吧 好想見細場太好

似係

我仲未睇過佢地嘅演唱會啊

20同24
比我係號錫solo前入到場都得嫁啦冇就去食pepper lunch 算 唔強求啦
而家大陸果邊c區都炒到3千幾人仔 太癡線 玩唔起

仲係一張都冇？有冇去ig再搵搵 我都係前幾日係ig收到張21號坐位
算係咁啦 個區幾好 算平

收咗幾錢

1788？

冇咩錢 諗住睇一場算

1388心累
明明上年2200已經買到vip/坑
而家根本冇人放1788/1888既飛 到底d飛去哂邊！

我初初諗住睇哂4場而家應該冇咩希望了

比班牛牛攞哂囉

但連相熟既牛都冇飛！
好奇怪！
而家係一係冇飛一係更價

1788/1888啲飛ig炒到勁貴 成6000起就連stuvw呢啲行數都要成四千幾五千蚊

成班癡哂線啦炒到之前個價未咁貴果陣d自搶票都開到貴一貴咁賣

因為係好難得既細場
歐洲人都飛嚟香港睇

到時去睇嘅香港人有冇4成

六日場應該無

美女場外見啦我都係想睇小鄭仲有其其solo舞台888都2xxx啦 俾人撳住黎搶

我本身都係依家好彩有一日睇到佢地已經心足

好驚23號我驚會比大陸人包圍

因為20同24個場對住伸展舞台 所以21簡個對正主舞台睇清楚啲 jhoooooooope [/member]

唔睇坑？

召喚
有冇人23號睇綵排A2
我一個人好悶阿！

以前睇得太多 唔想再同人逼咁辛苦香港場既坑真係不了

淨睇21？

我暫時睇21同23

都係
覺得號錫solo未完我都已經敗走亞博

搵唔到飛加油啊！係場外等啲牛降價！比我見到你入場睇鄭號錫

見到我叫聲鄭太黎聽下

大家有冇睇cafe號錫好靚仔阿

想問$888 block8 v行係咪好遠

之前放左30張前排日日都有都係放4500-5000一張 B行都係$5200
屌 班撚樣都要講價，而家抵撚死

祝你死全家 冚家富貴

On撚9 擔心自己好過啦
小心比人跑票
D army 見我放飛比佢多撚謝我都黎唔切

比人跑票都唔撚比你啲on9賺

你都on撚9
我本身渣住40張前排
早兩星期出哂貨啦
一半放左比用家，一半放左比牛炒上炒
而家花生Mode咋

係咩 多謝分享

仲有訂左viagogo 既傻豬 而家都未收到飛
9成都唔會收到飛
識人棄左10幾單, 等viagogo 既人都rip得

閲

好撚威喎

冇得多謝你添
買到正價飛

代友post

大家小心畀呢個人呃

早係2月底既時候我同朋友都係twitter求防彈飛，一票難求所以都唔介意高價小小買。之後好快就有人黎私訊我叫我加佢line，我就加左之後係line繼續同佢溝通。

而係我個版本入面呢個賣飛既人聲稱自己係韓國人（之後簡稱PIM），通常我地買黃牛都會問攞身分證個d，以防萬一係呃錢都可以攞住佢個身分證追討，而佢好順攤地都比左一張 韓國身分證 既相，韓國passport既相，最後因為佢話自己係韓國不過3月9號會黎香港做野所以我都問左佢攞埋機票證明，而佢都好順攤地比左我。

我見佢都比曬d身分證明文件我，我就無諗多過左錢比佢（5000@兩張飛），我地就約左3月9號下就見面交收。呢個係2月底發生既事。

之後去到3月頭佢每隔幾日就用唔同藉口向我借錢，又話咩朋友要買飛想我幫佢paypal過數$6000，然後又話另一個日本朋友要俾返錢佢但係無friends & family選項所以想借我paypal過一過先，最後佢又話自己爭朋友錢但係個位朋友即日離開香港所以急住要錢。我幾次都拒絕左，心諗我同你又唔熟點解要借俾你，而且paypal個個程序好複雜，有用開paypal既大家都會知道如果佢以「goods & service」轉錢比我佢係可以係90日內取消個轉帳而paypal都係會退錢比佢，今樣我好無保障所以我堅決唔肯借。而佢最後一次問我借錢係3月8號晚，我亦都拒絕左佢就搭我「ok」。

去到3月9號朝早我send左幾條message比佢，去到4:30下就都無覆無睇，我已經心知不妙。雖然由佢問我借錢我已經覺得奇怪，但係我都傻傻地期待世界係有好人（好明顯我係錯）。我約左佢4:30pm，等到5:30pm，一路炸佢line同打line電話比佢都無覆。

之後我問到另一位受害者（簡稱B小姐），我地溝通左一陣之後發現呢個人應該係假扮韓國人。

係佢個版本入面係有兩個人，一個係韓國人係twitter問佢，一個係PIM係line到溝通既而且係入數個個戶口人。詳情我唔清楚但係係呢個版本入面PIM聲稱自己只係幫個韓國frd收數。

問題黎啦：
1）我溝通個個PIM話自己係韓國人而且叫我入去一個叫Dinh C***** M**既戶口
2）B小姐溝通個個都係PIM但係表明自己唔係韓國人，係Dinh C***** M**戶口主人

好明顯呢個人係自編自導自演緊幾角去呃人錢

以下係我地得到既資料，而且包括我地既對話

雖然話多唔多話少唔少，但係俾人呃左大喇喇5000蚊都好甘，如果大家有知道關於呢個人既資料，希望幫幫忙！

咁順攤肯比身分證人既
就算我賣都唔會肯比
點知d人會唔會拎黎借錢拎黎做擔保人
張身分證可能係佢之前向人傾買飛R返黎

韓國人好興比身份證人睇

有冇阿米放20號飛

雖然知冇乜可能
但係真係好想彈唱返hiphop時期嘅歌

點心連大陸都有展睇 香港就咩都冇

啱啱喺viagogo買咗張 而家有啲驚伏 你嗰時係咪都係買香港演唱會 有冇話要等好耐？

有冇Army放23號坐位兩連單張$5000樓下

買左幾錢

有冇人去廣洲個展

打歌打歌！

好緊張 想去睇打歌

$3900左右 佢show係1888坐位 個人覺得好似比出面平 但唔知有冇伏

1788座位？

聽人講試過買完過左排話冇飛退錢

對對對 打錯sor

屌 我就係驚佢其實已經冇飛 或者到時張飛唔係嗰個位

我已經放棄了
個位唔岩應該可以投訴？未係呢個網買過 手續費太貴

仲要驚假飛或者虛假發貨

計返我嗰陣係2個星期前出飛
而家計返好似。。
同埋佢寄咗會send email通知

email係講已經寄咗？

Report 就得 會追得番 不過要時間

我會去呀買飛搞咗好耐

係呀 同埋係寄掛號信有得track

好的 唔該曬

+1我都去

咩都未定就出簽售通知

因為知道你哋點都會買

唔買阿

出咗飛喇 但20號我有野做去唔到
有冇巴絲想換？

20號a區求換其他日子a區

內部出飛咁係米有可能我會收到飛

係啊

仆街啦 而家個價仲好高睇唔起阿

我依家等人換飛

應該得既！你唔係用20/21換23/24既話
要唔要上微博睇下？

我唔貪心 換到21 a區都得㗎啦

13號就係SNL
咁韓國打歌點搞

之後個禮拜先打囉 好似fake love個陣咁

即係又打得一兩個星期
之後就開始TOUR

韓飯之前嘈過，唔知今次又會唔會嘈

BTW有冇阿米比微博啲代購特典吸引到
見到墜入同啲大站合作嘅毛氈好正
有冇人知香港可以點買

真係玩國內tour?

心累，又要爭

有冇人去過簽售

亞博Block 2係咪頗近

可能要等好耐喎

你要抽阿？

太好了 雖然係尾二嗰行

其實亞博坐位都好正
我希望我仲可以收到飛啦

如果收唔到 諗住試下開場前睇下有冇飛執

要買專梗係唔會去wb買
純粹衝著個特典

係阿我都有呢個打算

咁癲

人生都要充滿號錫的反正我冇錢狗歐美男團了最多米去食pepper lunch

有冇好心人放24 588

一齊係場外等啦

希望啲牛牛生性啲

一定好多普通話人
屌啦如果20號 just dance冇我就走了 嬲

搵到個 但因為未知咩no. 所以佢話等出咗no.先

我朋友之前A2去A1都搞左好耐
屌都成7/800號就唔洗講咁多野啦
最後係我換左我果張去搵佢

依家班牛仲未肯死心
聽聞佢地賣唔出會揼落垃圾桶

咁我去摷垃圾桶！

我愛金南俊

邊狗分身

我正係鐘意金南俊同金碩珍

突然正常返好唔慣

我唔撚係邊狗

嘩伏到癲

你係日本？

係阿 咁岩撞到米book埋
真心伏到癲
好難食

好癡線佢仲一副我地點解唔食咁既樣

會唔會太求其

有冇買內部飛嘅人已經收到飛

仲要好難食仲要好貴！

後日就係20號了
而我仲係冇飛阿

一張都冇？

我一日未齊4日都係冇飛！

唔好意思借個位宣傳下
我地23,24號會係場外搞個bts既快閃，大概0230開始，因為我地都唔知會唔會俾人趕，所以未定地方

大家行過又見到我地就支持下，祝大家買到飛，同bts過個美好一天，打擾了

太貴啦 588垃圾位都開3200

黃牛全部仆街死

見到勁多阿米買內部飛焗住補錢/俾人呃就好嬲
黃牛全部死全家

黃牛原地仆街死啦，我身邊勁多學生黨俾人呃錢，退又退唔足

仲要喺連登搵食

退唔足真係好仆街
人地大陸牛補唔起款都退足啦！

我會去啊 買唔到香港

你睇邊日阿！

有冇人23號會睇欒排阿A2毒撚一人阿 搵人倍我傾計阿

我睇2/6啊 但想問delivery我揀左secure delivery無揀international airmail係咪會收唔到飛

應該要簡國際 你email ticket master 問問？點解唔簡會場拎阿？

有呢個選擇咩？？？？可能買個陣太緊張睇唔到 我send左兩封佢都無覆 可能打個長途去問下

Btw 我係thefa買 係咪有分別架

有阿 ！佢唔比我簡寄飛一定要我本人去拎飛 搞到想賣返出去都賣唔到sosad!

佢地做野好慢嫁！我買果陣太緊張剔左果個咩event 保險
我日日send一個email比佢 整左成4-5日佢先幫我搞左

我以家打緊長途啦 我個陣應該只有寄飛 你睇邊日啊？自己去？

因為我唔係係fa買阿 我都係睇2號 我同我朋友一齊去阿 你坐邊阿？

我自己去啊 坐Block 226啊 打左15分鐘都無人聽留個tg?

無用架，啲牛就係知報警都無用先咁

究竟依兩日個價會唔會跌返

希望

幫朋友收一張21號坐位 佢俾內部走數
咩坐位都得 最緊要平 有嘅tg我 唔該🙇🏻‍♀️

大家小心啊

搞到我而家都唔敢收飛啦！

追咗勁多post check到張飛就爛
但冇紫外燈照

深水埗3x有支咁都慳

我都買左內部真係好驚佢唔出飛
想知道2488飛咪有彩排睇嘅 係幾點入場？
定係飛上面有寫
即使依家冇飛係手 都積極啲諗下可以睇到佢地..

你到依家都拎唔到飛嘅話好危喎

入面有講時間

超驚
多謝你 我都係facebook睇到啦！

到而家都冇

放心 唔會
比左4張1788 D行阿哥同佢囡囡果邊家人睇

會場求票啦

會場好多人都唔知邊個係放緊飛行行吓撞到個黃牛588都賣兩三千

你地平時係邊到睇防彈最新消息架？
有冇d更新得最新最貼既fb page可以介紹比我
ig或twitter都得 plz

即日飛都咁狼

之前俾人呃咗六千幾依家真係冇錢捱貴飛睇嚟今年同彈都係無緣㗎啦

優西們求到飛未

六千幾？有冇報警？

其實唔知算唔算呃條友話一個月內退款 但係身邊啲朋友全部都話唔洗等一個月咁耐先退肯定係呃人 依家間嘢就俾咗個日期我話嗰日之前一定退俾我 諗住到時唔退先報警今次真係好多人俾人呃錢啊 聽到有三個學生妹話俾人呃咗8000蚊

優乜撚？字都唔識打啊傻閪

急求一張飛！！！！只要唔係炒太多都肯收
或者大家仲知唔知邊到有可信既賣家搵到
女朋友真係好想睇
佢宜家買唔到飛之後日日都叫春 搞到我都要上黎幫佢求飛

屌啦佢著短褲仔

有冇人睇聽日場
要返學冇時間去拎應援物

今日鄭生係咁大叫I say hong you say kong

唔小心係個坑度大叫左出黎
好彩冇乜香港人

點解淫?

好多大陸人

周圍都係普通話

巴打好男友幫你推推

大家！！vip最大係咪250號？

出發了
好耐冇睇con 緊張

已經係會埸

未入去？

去緊會場睇下賣唔賣到自己張飛

好撚興奮

幫人求
今日飛
3000budget 咩位都得
人在會埋
有就tg我
唔該

放幾多錢？

屌啦
我唔撚係黃牛唔撚係票務阿

單純唔想見到個同其他人手kiss既臭鳩渣！ 妖
所以23張飛個價會貴阿！
唔好唔岩價就黎屌鳩我先得嫁！

今晚果兩張暫時hold 左啦 唔知佢地會唔會飛機我

其實我tg左你

係米同我鬧交果個！

我冇喎

阿
唔知你係邊個啦 如果係問過價但冇賣到 都應該只係唔岩價
唔好意思阿

唔係牛牛 單純今日唔想見到條友

想問下用二代army bomb有冇問題 有冇場控

二代冇中控 得三代先有 仲要down app或者叫staff幫手pair up

頭先已經做左二代毒撚

排唔切三代？btw多唔多人用一二代？

以後都唔會再睇企位

淨買bomb好快，排左10分鐘咋

咁就完咗了

趕唔切呀，入場都遲左少少
同埋我支二代用過一次咋好似好哂
唔多，但都有啲既

玩人浪果陣都唔知舉唔舉好

好逼？我都係企位，blk C,望到keep住半個鐘度就有人暈低 要security叔叔抱走

乜柒都睇唔到

班垃圾黃牛放唔出啲飛寧願撕票唔放
死全家啦呢班仆街

「買票嗎？」

本來諗住23號博下有冇平嘅588/888

IG有army發起投訴主辦比飛啲大陸牛炒
支持下先

我都想睇多場

Link

阿？我問左琴日放飛比我果個阿叔佢話今日真係賣哂 冇飛淨

我看台睇落去今日企位好似都真係多左好多人咁

想睇多場
不過無飛了

其實班牛似係一堆人係網吧搶飛or收散戶自搶飛

啲人咁仆街嘅

有冇人放兩張23號坐位唔係連位都得㗎

跪求 23/24 BTS 單丁飛

微博見到
全城偶遇中😂😂😂

聽講係追車

幫fd問 佢收兩張23號 有人有可以幫下手

推！！！女朋友真係好想要一張飛

好羨慕

好想要多張飛

blk a2 6xx 會唔會好後

你生得高咪睇到 如果唔係會比前面嘅人遮住
一個二個舉起哂手影相 點睇啊

我得165cm pk聽fd話勁多大陸人係到逼同撞人

泰泰去行博物館

閔玧其和田柾國出門吃雞煲
金泰亨去了kaws的展
朴智旻去了尖沙咀的蘋果店買手機
金南俊在維多利亞港
金碩珍在旺角

頭先仲見到柾國行街既相

食雞煲笑左😂
好貼地

其實唔係頭3排你企後d阿 好清楚

屌唔係掛

係阿

呢張係我第一日臨時收飛果陣入到場影比我朋友睇
行到入去都冇逼就企黎面睇 好好睇阿

唔係前3/4排唔需要同人逼啦

你幾高

我矮撚158
由於係臨時去睇仲要平底鞋

場外買飛個價係幾多

泰仲去咗行Chanel ，jhope同jimin喺老尖。

唔該晒你啊 我仲驚睇唔到添

有冇人今日去會場求票

睇到嫁！
唔洗驚
你邊區阿

我係blk a2既6xx

今日？我都係喎

我都係a2

但唔知今日會唔會多人過第一日呢

會！第2日都好多人啦

天阿好可愛

希望睇到啦真係唔該晒你

加油阿！睇到嫁！

一個人悶到嘔泡

你今日都會睇？

係阿

你咩區？

A2 我排緊入去了
屌比大陸人包圍 好驚

而家唔係vip排緊入去咩？我都a2又係自己買

自己睇

係阿......所以我排緊入去了

加油！我今日仲未聽到有人係講廣東話

我都係 都係大陸/日本人 阿

仲有個女仔著左條吊帶禮服裙

依家啲票價成5位數字

你拎左手幅未？

比我睇囉

咩手幅阿 我係入面啦 好累

我都係入面啦係blk a，前面勁多大陸人又高

仲有冇人放今晚兩張飛吖

同問 已在會場

我睇完jimin solo就去返黎面跳舞啦

我覺得B區第一, 二排好似仲正過A區, D 成員成日企係個細台到,
B 區後面有D空位唞下氣, A1,2 好似企到滿晒咁, 好難走位

a區冇乜人喎 jin hobi rm成日黎a區坐，受左3次聖水既洗禮

Wings tour個陣企a2 7xx
今次企b區1000幾號
雖然b區睇得多d全員樣
但係都係覺得a區舒服d爽d
可以由大舞台跑去小舞台 因為有條長路
企前企後都睇得好清楚 又唔會撞黎撞去
可以好近距離咁望佢地
B區如果想睇得清楚d 反而會好逼
大家如果以後有得簡 都係簡a區啦

我企blk b咩都睇唔到

好開心阿
今日號錫buibui我
又對我唱歌

好有道理喎, 從來唔買企位, 淨係覺得都好多首歌都係細台表演, 咁A區前見咪要睇MON ! 我坐上面淨係見到B區後面有空位, 應該都係因為D人迫晒前面...

所以我今日睇完jimin solo就放棄左個第一排了 去後面睇組曲

A區空位都多架 而且因為個區係長既 你可以選擇企近大舞台 等佢地係小舞台個陣企後面睇或者行去小舞台個邊睇patpat
同埋佢地串燒個陣會走黎走去 所以a區都會睇到小舞台既佢地
兩次我都有拍片 係b區長期比spotlight射住 但係a區條長走廊拍係上黎都清楚d

studio 12點半去到，仲有冇機？

冇 今日額已滿

今日咁早就滿，雖然都估24號最後一日實多人沖架喇。。。返屋企自已p圖算

見ig已經有人收緊澳門場訂金
唔知係咪真係會有澳門場

咁多騙子自己諗

我愛防彈

話六月，三月尾都未公布，流到爆

咪就係九成又係呃人

龍心走左入嚟賣假周邊，劉馬車就嚟騷擾女fans

做乜9啊佢地

買dvd咪有
應該

B區狗也不屌
我24號聽左成晚啲保安鬧fuck off bitch step back
仲要前面不斷有人行黎行去
我個位有幾級樓梯俾保安企上去
佢地一去延伸台個保安就企上去叫人唔好逼
我乜L都睇唔到
A區舒服好多 又睇得清楚 佢地成日走去走廊個樓梯位 近到
利申 兩日a 最後一日b區第一排

Fuck off bitch step back...好仆街

我愛田柾國

我聽粗口聽左成晚
搞到無哂mood睇佢地

有無人睇泰國場

我4日B區前三排都係咁俾保安阻住晒
離個台又遠 早知道搵日去A區

🙋‍♀️

我個位已經算偏 啲人無逼得咁癲
但個保安都係隔一首歌就企上黎叫人唔好推
本身去延伸台時間已經唔多
次次都俾佢擋
睇到好煩躁
A區企runway正到痴線
我後悔最後一日點解唔換去a區
24仲要無跳麵包超人
同埋b區逼得太勁佢地唔敢行去b區
淨係接到一次水

我覺得冇

實在太正

粉紅色封面
點估到會係hip hop

係Skool luv affair intro既bgmhiphop彈回歸lu

大家快啲投soompi啦時間唔多啦

即刻loop返No More Dream先

粉紅色嘅hip hop

睇下ig/twitter可能會有 我見都好多人賣飛

FM呀！！！！！

係時候要開新post

【聯合新聞】[防彈少年團登上美國<時代>週刊"最具影響力的100人"候補]美國時間27日, 美國<時代>週刊公開了"最具影響力的100人"候補,防彈少年團名列其中,其他候補均為各國政治領導人-企業家-社會運動家-藝人-運動員等.

我愛美國

求借防彈5期會員ac
有嘅話pm我 唔該🙏🏻

張飛唔係都會有名咩？

真係逼人去
你唱舊歌點敢唔去

點搶
個場仲細過高尺
好想睇呀

真係好難搶得過班韓國小姐姐
係驗證碼已經卡關
卡完關仲要係第一個採到葡萄仲難
屌，佢整自動揀位仲無咁嬲
好難先刷到個座位表出嚟
㩒乜葡萄都係已經有人揀左